有冇人玩ta玩到出神入化覺得冇哂難度而轉玩fa???????

我

最近用fa 睇中邊隻潛力股

些牙啦

就係想問你意見

我睇好8371,1750,1975

8字股

麵麵比人炒左未

就快炒老細